我去做監票員，發現民主黨的人都在投票所門口發宣傳單，去舉報冇人理

我昨天去做監票員，發現民主黨的人都在投票所門口發宣傳單，在美國是不可以在投票所100呎內發傳單，連投票所的工作人員也教選民選民主黨，我去舉報，也沒有任何的處罰或禁止他們做這些事。 這次選舉舞弊厲害十分不公， 密西根本來還贏很多票， 一覺起來就輸？ 怎麼可能開出來的全都是拜登的票， 做弊太嚴重了，願上帝鑒查

有個美籍華裔咁樣講

所羅門：民主黨用sharpie pens 銷毀選票，這是一場政變！

上帝...

上帝: 好 我幫你查個水落石出

Stop spreading your misleading titled post for god's sake...

同埋打中文邊會make 到noise
好心用英文打啦

侵粉今次要發動革命，清除美國毒瘤